{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016652",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "코울러"
    },
    "text": "京畿道龍仁市水枝区セムマル路2に位置するカフェコーラーは盆唐、板橋、水枝、龍仁、東灘、広橋、光州東川洞に近いためアクセスが良いです。 高基里渓谷に位置し、都心から遠くへ行かなくても休暇の雰囲気を楽しむことができます。 愛犬同伴も可能で、カフェの内部には80歳を超えた大きなどんぐりの木があり、お子様と一緒に遊び回るのに適しています。 秋にはどんぐり拾いイベントも開かれます。 カフェは京畿道唯一のテラスブランチカフェで、渓谷ビューや植物、木々が多く、各季節の魅力を感じることができます。 夏は渓谷で涼しさを感じることができ、秋は紅葉を楽しむことができます。 冬は屋外に設置される大型火鉢で火あみを楽しむことができ、静かになった渓谷で目あみも楽しむことができます。 真冬にはストーブ付きの屋外温室も用意されているので、寒さを心配する必要はありません。 ブランチとコーヒーを楽しみながら四季をお楽しみください。 コーラーは春、夏、秋、冬、いつでも訪れることができるブランチカフェです。 おいしいコーヒーやスコーン、ベーカリーだけでなく、季節に合わせた特別ブランチもご用意しております。 無料のブルモンゾーンでは、チョンドゥギとマシュマロも焼いて食べることができます。 カフェには室内席、屋外席、屋外温室席、テラス席、ルーフトップ席が備えられています。 天気の良い日には屋外でブランチやコーヒーを楽しめる座席が多いです。 団体のお客様もお問い合わせいただければ親切にご案内いたします。 週末は3番目の駐車場まで開放されていますので、駐車の心配なくお越しください。 周辺には様々なグルメやピクニックスポットもあり、家族と一緒に訪れることができます。 経路はナビゲーションで京畿道龍仁市水枝区セムマル路2を検索してください。 駐車場は全部で3ヶ所あり、公共交通機関を利用すると美琴駅からコミュニティバスに乗って来ることができます。 カフェではラザニア、かぼちゃクリームニョッキ、きのこクリームリゾット、アンチョビパスタなど様々なメニューが楽しめます。 また、様々なコーヒーや飲み物もご用意しております。 コーラーは一年中訪れるのに良いブランチカフェです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェコーラーはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェコーラーは京畿道龍仁市水枝区セムマル路2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーは何に近い場所にありますか？",
            "answer": "カフェコーラーは盆唐、板橋、水枝、龍仁、東灘、広橋、光州東川洞に近いです。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、カフェコーラーへのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーでは愛犬を連れていけますか？",
            "answer": "はい、カフェコーラーでは愛犬を連れていくことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーの内部にはどんな特徴的なものがありますか？",
            "answer": "カフェコーラーの内部には80歳を超えた大きなどんぐりの木があります。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーではどんぐり拾いイベントを開催していますか？",
            "answer": "はい、カフェコーラーでは秋にどんぐり拾いイベントを開催しています。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーはどんな季節の魅力を感じることができますか？",
            "answer": "カフェコーラーでは春、夏、秋、冬、それぞれの季節の魅力を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーの特別ブランチはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェコーラーでは季節に合わせた特別ブランチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "カフェコーラーの周辺には様々なグルメやピクニックスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェコーラーへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェコーラーへのアクセス方法はナビゲーションで京畿道龍仁市水枝区セムマル路2を検索することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 433
    }
}